今次6.9究竟失敗嘅位喺邊？

我哋究竟輸係邊？

怕死 完

輸係百萬人果時唔沖
人走曬先沖

太多和理非+突然熱衷

警犬早有部署

冇人Lead
通訊器材受干擾 消息唔流通

無野輸
一個獨裁既政府要強行
就話之你幾多人上街

真
林鄭條8婆咩都唔聽

未又係果d
左膠又話邊個衝邊個鬼
衝果班又冇領袖

經過今次遊行，究竟我哋要反嘅係政府定係惡法？逃犯條例只係第一步，如果繼續比港共政府掌權，共產黨遲早一日可以收我地皮，你睇啲警犬係咁打香港人就知咩事，佢哋根本就冇當過我地係人

真 林鄭如果係民選 100萬人上街佢仲會驚 因為佢仲要對選票跪低
但佢而加係啊爺欽點 佢心諗: 100萬人又如何？
打擊勇武派佢更加係大條道理一句暴徒 就可以將自己點燃民憤嘅聲明諉過於勇武派

其實呢100萬去遊行嘅人，先係抗爭長年失敗嘅主要問題

海富上唔撚到網

無輸呀69係不散,610咪返屋企
邊有失敗

不散

遊行就注定失敗

和平已經輸咗

本身晏晝同夜晚既人心態上係唔同，晏晝最多人既時候好多中年人帶埋個b同小朋友出嚟，你叫佢帶住個一歲既手抱b沖咩…夜晚先係全部後生仔，機動力都武裝力都唔同，心態上更加唔同，因為包袱被有頭家既人輕，可以沖得，但係就係唔識打游擊，分邊慢慢向後退，一邊向灣仔(好似琴晚頭半段咁，慢退慢戰)，一邊向中環銀行街港交所個邊，一拉長條線，呢警犬又攰又會唔夠人，之後再合翻埋係金鐘，一齊將其擊破。

民陣10點話解散 眾致11點話留守唔沖

無一個真正嘅人民領袖lead住大家
大家好似盲頭烏蠅咁無方向

100%呢個原因：點解一定要佔領夏𢡱道？
當時9:00，如果一班人衝龍和都已經得

輸L曬啦肉酸到呢...
港共就係知你班蟻民唔敢會做啲咩
奴性重行完咪第日乖乖返工
所有事情都無改變過
馬照跑，舞照跳，惡法照通過

由一開始就已經輸左啦
和平遊行，笑撚死人咩

遊行係警告、Step 1，唔算失敗。

但係咁多人，得一個隊頭就唔知想點，前面係咁嗌，後面就齋行，集唔到氣

輸泛民班仆街

根本100萬人既時候就應該有所行動
屌你老母 民陣仲大大聲和理非
有咩實際行動？ 黎個rehearsal 先 仲要講埋大家想走就走 果陣成堆人散曬
係最有優勢既時候 唔做野之餘 攞住咪既唔留人 竟然同人講想走就走

敵進我退 因為唔夠人
失敗在大家喺告士打道等人圍

你諗清楚琴日日頭沖嘅後果先再講野啦
大把小朋友 老人家 傷建人士 夾雜係中間 你一沖點都會有人會亂 到時唔好話人踩人 你撞到少少佢地都好危險

再者 本來好多人就係當日係塞住係維園或者其他地方 根本就冇可能夠人響應行動

林鄭月娥今次係好明顯係識玩左 你咁多人上街嘅時候完全冇表態 等你人潮散去嘅時候先撚鳩香港人 到個時候都冇人再有力氣去做野啦

無假，要翻工
如果星期五開波，有可能玩到星期日

同埋琴日民陣係話 預演圍立法會 好多人包括我都其實唔知係乜料 咁撚辛苦終於去到立法會就聽到要人再出黎 大把人直接無視離開

係因為仆街政府11點幾公布如期二讀大家嬲先衝啫，唔係故意等人走左先衝

平民唔罷工講乜春
衝既無龍頭

搞走左一班想join69但支持達哥既人

好難有個龍頭出現，一出現就俾人拉，主將可以有幾多個？

如果當初姚松炎冇輸比鄭泳舜，泛民守到關鍵否決權，依家就唔會比人任人魚肉

大家都唔洗做啲冇用遊行

無失敗，係第一步者，政府對和理非既回應係遊行和平有序，二讀繼續

咪比晒下一步既位入law，一開波就勇武，和理非無唔會接受，而香港大部份都係和理非，政府既回應係咁，就算下一波有勇武行動，當堂認受性高左

停工停經濟先講....

跟本食屎狗淋病唔會理有幾多人上街, 1早叫左你班人勇躍投票比泛民

某組織: 要走就好就啦

輸喺行政會議冇咗田北俊做主席

因為香港人人太有錢，唔夠窮，冇置之死地而後生的決心，唔肯ALL IN

香港人連1%肯罷工罷市的人都無，點成功

沒有失敗 只是未成功

點解大家都可以咁自私，而家仲要批鬥班義士

100萬人個陣 大把一家大細 大肚婆又有 收左錢又有 打卡撚又有
鬼同你衝咩